{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039656",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "본가장수촌 감곡점"
    },
    "text": "忠清北道陰城郡甘谷面陰城路2160に位置する韓国料理店は、おこげ鶏の水炊きが代表メニューです。 室内は明るくリラックスした雰囲気で、おこげ粥で香ばしい味の水炊きと鴨肉の水炊きが人気メニューです。 食事メニューにはサムパプ、カツ類などもおいしいです。 営業時間は毎日11:00~21:00で、毎週月曜日は休みです。 メニューとしては鶏の水炊きが47,000ウォン、地鶏の水炊きと鴨肉の水炊きはそれぞれ57,000ウォンです。 また、大皿混ぜそばは13,000ウォン、タニシ豚肉サムパプは12,000ウォン、肉酒はマッククス(水、ビビン)は9,000ウォン、チキンカツ定食と白身魚カツ定食はそれぞれ9,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓国料理店はどこにありますか？",
            "answer": "この韓国料理店は忠清北道陰城郡甘谷面陰城路2160に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "この韓国料理店の代表メニューはおこげ鶏の水炊きです。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この韓国料理店の営業時間は毎日11:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店は毎週何曜日が休みですか？",
            "answer": "この韓国料理店は毎週月曜日が休みです。"
        },
        {
            "question": "鶏の水炊きの値段はいくらですか？",
            "answer": "鶏の水炊きの値段は47,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "地鶏の水炊きと鴨肉の水炊きの値段はいくらですか？",
            "answer": "地鶏の水炊きと鴨肉の水炊きの値段はそれぞれ57,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大皿混ぜそばの値段はいくらですか？",
            "answer": "大皿混ぜそばの値段は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タニシ豚肉サムパプの値段はいくらですか？",
            "answer": "タニシ豚肉サムパプの値段は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "肉酒の値段はいくらですか？",
            "answer": "肉酒の値段はマッククス(水、ビビン)は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チキンカツ定食と白身魚カツ定食の値段はいくらですか？",
            "answer": "チキンカツ定食と白身魚カツ定食の値段はそれぞれ9,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 345
    }
}